猁的名字就是柒

已經冇人可以阻止佢地每季都要柒了

熱的文字系咩

狗

比個串利記既 我一拳一個

你的名字

兩隻熱狗大佬又內鬥

四眼

三隻出晒嚟

係人都知我跟開小麗老師

我叫你 柒頭猁